食完露荀屙d尿真係世界級

露荀識屙尿?

又係你條死煩膠, 冇朋友真係好撚慘